就黎28歲 你問我答

唔想問嘢廢青

o k